# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-29 15:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/module/audio.rst:2 ../../en/refs/module.audio.ref
#: 4e24e2fce4424c5fac0f0d1663d207d9 f53b1250cc5b423f95764f128a2e9789
msgid "Audio Module"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:8 8ae6cd09c74b40998324ff34f2a7a7b6
msgid ""
"The AudioModule class implements playback and recording functions and "
"supports resampling."
msgstr "AudioModule 类实现播放、录音功能，并支持重采样。"

#: ../../en/module/audio.rst:10 833debb93d87470c838d5fed4a16d795
msgid ""
"It is used to play audio files and streams, record audio from the "
"microphone, and convert between different sample rates."
msgstr "它用于播放音频文件和流、从麦克风录制音频以及在不同的采样率之间进行转换。"

#: ../../en/module/audio.rst:12 6307fb4d008742cf8f8b952572e7c045
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/module/audio.rst:14 9515e39a41c84e7cae20cf6ce9515f8f
msgid "|Audio Module|"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:18 80c94a6fd72343f6bfbbbdf54c5f5382
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UIFLOW2 应用示例"

#: ../../en/module/audio.rst:21 ../../en/module/audio.rst:82
#: 70979e4e932544ebb8e334cadec43d03 8ea77fcc52d341fd8724b8d486e321c6
msgid "Play WAV file"
msgstr "播放 WAV 文件"

#: ../../en/module/audio.rst:23 cb0e98c30625467db10017827e2ff817
msgid "Open the |cores3_play_wav_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_play_wav_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/audio.rst:27 ../../en/module/audio.rst:47
#: b699ac27037d4084b50c239a41908f42 bd7f70e67c6d404aa5f5804c4add678f
msgid ":download:`66.wav <../../../examples/module/audio/66.wav>`"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:29 ../../en/module/audio.rst:84
#: 2235c0cae1f143aa9ed672b67105bcdc
msgid "This example reads an audio file from the file system and plays it."
msgstr "此示例从文件系统读取音频文件并播放。"

#: ../../en/module/audio.rst:31 ../../en/module/audio.rst:53
#: ../../en/module/audio.rst:69 95fc0b5cf2c84175843f3e46299a0d40
#: module.audio.AudioModule:14 module.audio.AudioModule.fill_color:5
#: module.audio.AudioModule.get_volume:5 module.audio.AudioModule.pause:3
#: module.audio.AudioModule.pcm_buffer:5 module.audio.AudioModule.play_raw:10
#: module.audio.AudioModule.play_wav:7 module.audio.AudioModule.play_wav_file:6
#: module.audio.AudioModule.record:8 module.audio.AudioModule.record_wav_file:9
#: module.audio.AudioModule.resume:3 module.audio.AudioModule.set_brightness:5
#: module.audio.AudioModule.set_color:6 module.audio.AudioModule.set_volume:5
#: module.audio.AudioModule.stop:3 module.audio.AudioModule.tone:7 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/module/audio.rst:33 561aaf7c9af7401d83c8f506edf53418
msgid "|cores3_play_wav_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:24 c3c2fd9492f849e9b4818bf645f2c35d
msgid "cores3_play_wav_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:35 ../../en/module/audio.rst:57
#: ../../en/module/audio.rst:73 ../../en/module/audio.rst:92
#: ../../en/module/audio.rst:110 ../../en/module/audio.rst:126
#: 436527d259ce429a9d29a8ac14c6d795
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/module/audio.rst:37 ../../en/module/audio.rst:59
#: ../../en/module/audio.rst:75 ../../en/module/audio.rst:94
#: ../../en/module/audio.rst:112 ../../en/module/audio.rst:128
#: 062e82acc9fd410da4accc3c23a7554b ece8347f165b45c296b71e26da06d3b3
#: module.audio.AudioModule.play_raw:8 module.audio.AudioModule.play_wav:5
#: module.audio.AudioModule.play_wav_file:4 module.audio.AudioModule.tone:5 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:41 ../../en/module/audio.rst:98
#: 6b0b0994080d4dadb853da6d31976c12
msgid "Playback Controls"
msgstr "播放控制"

#: ../../en/module/audio.rst:43 5f91fd9466b44c368b3272f9069822f0
msgid "Open the |cores3_playback_controls_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_playback_controls_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/audio.rst:49 ../../en/module/audio.rst:100
#: 4c8f646f9945444f8ccad249cad83c0f
msgid ""
"This example demonstrates how to control playback using the AudioModule "
"class."
msgstr "此示例演示如何使用 AudioModule 类控制播放。"

#: ../../en/module/audio.rst:51 ../../en/module/audio.rst:102
#: 072eadbe1c7a466fa0194296003b627c
msgid "Play the audio for 1 second, pause for 1 second, and then resume playing."
msgstr "播放音频 1 秒，暂停 1 秒，然后继续播放。"

#: ../../en/module/audio.rst:55 8961fb600f0649f4a0a7405004eb2699
msgid "|cores3_playback_controls_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:25 b72827117d2d4eca913fd0193ccc578c
msgid "cores3_playback_controls_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:63 ../../en/module/audio.rst:116
#: 0c594dc08beb48aa975091f821777693
msgid "Record Audio"
msgstr "录制音频"

#: ../../en/module/audio.rst:65 d627b556bba94938937fa0bd75cd6061
msgid "Open the |cores3_record_audio_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_record_audio_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/audio.rst:67 ../../en/module/audio.rst:118
#: 5e694f2e709146d5a4fdb787da2232dd
msgid ""
"This example records audio from the microphone and saves it to a PCM "
"buffer, then plays it out through the speaker."
msgstr "此示例从麦克风录制音频并将其保存到 PCM 缓冲区，然后通过扬声器播放。"

#: ../../en/module/audio.rst:71 d523f22957404f16930dfb9a560052b3
msgid "|cores3_record_audio_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:26 edc539ad6a9d418dafa70b7f9f3638c8
msgid "cores3_record_audio_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/audio.rst:79 17ba7e7a383d471ebaf03627fb2999a9
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/module/audio.rst:86 ../../en/module/audio.rst:104
#: ../../en/module/audio.rst:120 48228ca22a3d4071a06e796b84f6de72
#: module.audio.AudioModule:18 module.audio.AudioModule.fill_color:9
#: module.audio.AudioModule.get_volume:9 module.audio.AudioModule.pause:7
#: module.audio.AudioModule.pcm_buffer:9 module.audio.AudioModule.play_raw:14
#: module.audio.AudioModule.play_wav:11
#: module.audio.AudioModule.play_wav_file:10 module.audio.AudioModule.record:12
#: module.audio.AudioModule.record_wav_file:13
#: module.audio.AudioModule.resume:7 module.audio.AudioModule.set_brightness:9
#: module.audio.AudioModule.set_color:10 module.audio.AudioModule.set_volume:9
#: module.audio.AudioModule.stop:7 module.audio.AudioModule.tone:11 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/module/audio.rst:132 5087d221bfe34c4dbebdef3726f0491e
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: ../../en/module/audio.rst:135 3e35c677ecb04759a426aa1f928d3bd0
msgid "Class AudioModule"
msgstr ""

#: 221509b0d3494f24ac171ee0b62aad6a module.audio.AudioModule:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: b18fc38aa8fc4c7aa97f07b731f64f42 module.audio.AudioModule:1 of
msgid "Initialize the audio module."
msgstr "初始化 Audio Module。"

#: ../../en/module/audio.rst 5a0aec4d4b3942b085c738f4ff8f7232
#: module.audio.AudioModule.fill_color module.audio.AudioModule.play_raw
#: module.audio.AudioModule.play_wav module.audio.AudioModule.play_wav_file
#: module.audio.AudioModule.record module.audio.AudioModule.record_wav_file
#: module.audio.AudioModule.set_brightness module.audio.AudioModule.set_color
#: module.audio.AudioModule.set_volume module.audio.AudioModule.tone of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 64936fbd8c3247b793b8770d66e7a2ae module.audio.AudioModule:3 of
msgid "I2S port number."
msgstr "I2S 端口号。"

#: 71e1a92fe25e484489603f7966832371 module.audio.AudioModule:4
#: module.audio.AudioModule.play_raw:4 module.audio.AudioModule.record:3
#: module.audio.AudioModule.record_wav_file:4 of
msgid "Sample rate (default is 16000)."
msgstr "采样率（默认为 16000）。"

#: acd1a5f2f40f4031ad8dc84ffe524df3 module.audio.AudioModule:5 of
msgid "I2S clock pin."
msgstr "I2S时钟引脚。"

#: 99308032ce754f2bbf2549e3003463bd module.audio.AudioModule:6 of
msgid "I2S word select pin."
msgstr "I2S 字选择引脚。"

#: 3f674b89d5aa44178752a17e5edcd321 module.audio.AudioModule:7 of
msgid "I2S data input pin."
msgstr "I2S数据输入引脚。"

#: ed51c86007ca440d98519c506cbb8580 module.audio.AudioModule:8 of
msgid "I2S data output pin."
msgstr "I2S数据输出引脚。"

#: 83af10494d084878aff70b40ae91463b module.audio.AudioModule:9 of
msgid "I2S master clock pin."
msgstr "I2S 主时钟引脚。"

#: 0bf41260d5c9471cab2a79e4764f96fc module.audio.AudioModule:10 of
msgid "Work mode (0: headphone, 1: line in)."
msgstr "工作模式（0：耳机，1：线路输入）。"

#: b1064468e32c40c682531dea35db6a25 module.audio.AudioModule:11 of
msgid ""
"Generally speaking, when using line in, offset is False; if the input is "
"connected to an ADC microphone, offset is True. (Only valid in line in "
"mode)."
msgstr "一般来说，使用 Line In 时，offset 为 False；如果输入连接了 ADC 麦克风，offset 为 True。（仅在 Line In 模式下有效）。"

#: 6c6803ee60714c818dc725a003955a4e module.audio.AudioModule:12 of
msgid "Select the TRRS plug to be used. (default is MUX_NATIONAL)."
msgstr "选择要使用的 TRRS 插头。（默认为 MUX_NATIONAL）。"

#: f68689f7bf3a48a98d1349c449e70f49 module.audio.AudioModule:16 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:8 a60663a793a346b980fad8e51c8b857f
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../docstring 19a3717b21d04ff38262b6943c2c067d
#: module.audio.AudioModule.MUX_NATIONAL:1 of
msgid "National Standard audio mode (OMTP)"
msgstr "国家标准音频模式 (OMTP)"

#: ../../docstring 1230d17239f04994aa62eb1b619c75c8
#: module.audio.AudioModule.MUX_AMERICAN:1 of
msgid "American Standard audio mode (CTIA)"
msgstr "美国标准音频模式（CTIA）"

#: ../../docstring c0e1fd96e20048d39b92a62a4513712f
#: module.audio.AudioModule.MODE_LINE:1 of
msgid "Line in mode"
msgstr "线路输入模式"

#: ../../docstring a16aefd62aa74993bb22764b698f31f6
#: module.audio.AudioModule.MODE_HEADPHONE:1 of
msgid "Headphone mode"
msgstr "耳机模式"

#: ../../docstring 7e4fc1d26a8b470f9ff87dc52e911734
#: module.audio.AudioModule.MONO:1 of
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: ../../docstring 25deb1efa91d4fefa659ac5ebd7cdb2c
#: module.audio.AudioModule.STEREO:1 of
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: e5f2a95aacbf4f4c8b601b444fe2c7e4 module.audio.AudioModule.play_wav_file:1 of
msgid "Play a WAV file."
msgstr "播放 WAV 文件。"

#: f7db07d2d1c344e8a9a4f64ba5c6595f module.audio.AudioModule.play_wav_file:3 of
msgid "The path of the WAV file to play."
msgstr "要播放的 WAV 文件的路径。"

#: 31b2147426a74c209772d5f580c5a2cc module.audio.AudioModule.get_volume
#: module.audio.AudioModule.pcm_buffer module.audio.AudioModule.play_raw
#: module.audio.AudioModule.play_wav module.audio.AudioModule.play_wav_file
#: module.audio.AudioModule.tone of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: cc17666a55aa4ea2befe2eb4c9ec157b module.audio.AudioModule.get_volume
#: module.audio.AudioModule.pause module.audio.AudioModule.play_raw
#: module.audio.AudioModule.play_wav module.audio.AudioModule.play_wav_file
#: module.audio.AudioModule.tone of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 7336fcbb67a649fab562047dae4b3238 module.audio.AudioModule.play_wav_file:8 of
msgid "|play_wav_file.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:14 e8e0240f8b5f47a9b46adfc335148896
msgid "play_wav_file.png"
msgstr ""

#: 0ea311f128874e709962bf8aeb5c2bcc module.audio.AudioModule.tone:1 of
msgid "Play simple tone sound."
msgstr "播放简单的音调声音。"

#: 1ff200ba20df4bbdb2fa2c2629929f74 module.audio.AudioModule.tone:3 of
msgid "Frequency of the tone in Hz."
msgstr "音调的频率（以赫兹为单位）。"

#: 7020dc923d834e9799144192160c0ca4 module.audio.AudioModule.tone:4 of
msgid "Duration of the tone in milliseconds."
msgstr "音调的持续时间（以毫秒为单位）。"

#: 676198bd97ac4f0caf1642904188d1a7 module.audio.AudioModule.tone:9 of
msgid "|tone.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:22 995bba2ed26f40dfa85ca65f7ba509ad
msgid "tone.png"
msgstr ""

#: f5434c88e8774676a7ca0f5c5c702b48 module.audio.AudioModule.play_wav:1 of
msgid "Play a WAV buffer."
msgstr "播放 WAV 缓冲区。"

#: 3dba802288c745a4a81d039ac8cac41d module.audio.AudioModule.play_wav:3 of
msgid "The WAV buffer to play."
msgstr "要播放的 WAV 缓冲区。"

#: 6d9c9c67e26e4cb29b6150da8dc59416 module.audio.AudioModule.play_wav:4 of
msgid ""
"Duration of the WAV buffer in milliseconds. when duration is -1, it will "
"play until stopped. (default is -1)."
msgstr "WAV 缓冲区的持续时间（以毫秒为单位）。当持续时间为 -1 时，它将播放直到停止。（默认值为 -1）。"

#: 7976470bd0e146c38ed0ea9918d1b3e0 module.audio.AudioModule.play_wav:9 of
msgid "|play_wav.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:13 f97de84758ad4bfdb9494ce85c5e3b58
msgid "play_wav.png"
msgstr ""

#: c228ad32b045496ba467fa6ad361c887 module.audio.AudioModule.play_raw:1 of
msgid "Play a pcm buffer."
msgstr "播放 pcm 缓冲区。"

#: d8ee5a8e36074f46b28fdd0f8cd1d005 module.audio.AudioModule.play_raw:3 of
msgid "The PCM buffer to play."
msgstr "要播放的 PCM 缓冲区。"

#: 2e9e26960d0440e5b87fe7c32e72da37 module.audio.AudioModule.play_raw:5
#: module.audio.AudioModule.record:4 module.audio.AudioModule.record_wav_file:5
#: of
msgid "Bit depth (default is 16)."
msgstr "位深度（默认为 16）。"

#: 7f41a9a34a944d29813a299b94378e02 module.audio.AudioModule.play_raw:6
#: module.audio.AudioModule.record:5 module.audio.AudioModule.record_wav_file:6
#: of
msgid "Number of channels (default is 2)."
msgstr "通道数（默认为 2）。"

#: 1e875fea02564e689f6de3d9ef8550fe module.audio.AudioModule.play_raw:7 of
msgid ""
"Duration of the PCM buffer in milliseconds. when duration is -1, it will "
"play until stopped. (default is -1)."
msgstr "PCM 缓冲区的持续时间（以毫秒为单位）。当持续时间为 -1 时，它将播放直到停止。（默认值为 -1）。"

#: cfe793b23b4e4474b04262d43e6cdf38 module.audio.AudioModule.play_raw:12 of
msgid "|play_raw.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:12 a182e500c9ae4680b00ef6ff7bde26d4
msgid "play_raw.png"
msgstr ""

#: 68e41b47ea8f453498d900c30161abde module.audio.AudioModule.pause:1 of
msgid "Pause the playback."
msgstr "暂停播放。"

#: cd4b97ba552d41aaa6d0d66d985dbb77 module.audio.AudioModule.pause:5 of
msgid "|pause.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:10 a62a0b59d2d9483da22aab83eafb1587
msgid "pause.png"
msgstr ""

#: dff380f9d9c049c59824584c04b1efc0 module.audio.AudioModule.resume:1 of
msgid "Resume the playback."
msgstr "继续播放。"

#: 008f3dbeb6f049fda0e960fdc6795e1c module.audio.AudioModule.resume:5 of
msgid "|resume.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:17 4ee0f16b9e9c40e3b1aa0a26f6e967b5
msgid "resume.png"
msgstr ""

#: ffe9916436b74c018e435b36a21a0099 module.audio.AudioModule.stop:1 of
msgid "Stop the playback."
msgstr "停止播放。"

#: c3045598455e4702be6911b54d901072 module.audio.AudioModule.stop:5 of
msgid "|stop.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:21 e922aba03c3f45678f67ee8fc0a135a9
msgid "stop.png"
msgstr ""

#: a76a1d8c41f9465e8c5777dac6ea7217 module.audio.AudioModule.get_volume:1 of
msgid "Get the speaker volume level."
msgstr "获取扬声器音量级别。"

#: 58a62234113d469db2512d59328879ba module.audio.AudioModule.get_volume:3
#: module.audio.AudioModule.set_volume:3 of
msgid "The volume level (0-100)."
msgstr "音量级别（0-100）。"

#: 08df27c675004f2a8b07c62b85a9f984 module.audio.AudioModule.get_volume:7 of
msgid "|get_volume.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:7 7d0c7a9e0aae4eb68972c96b9b1a2090
msgid "get_volume.png"
msgstr ""

#: 014d833ed2744bd7884312c217dcef55 module.audio.AudioModule.set_volume:1 of
msgid "Set the speaker volume level."
msgstr "设置扬声器音量。"

#: b6cdff8c0a674bbb9f501c2a128bd0e9 module.audio.AudioModule.set_volume:7 of
msgid "|set_volume.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:20 e8c2bb90ec0f4b3c92bc7b3ef0e4db35
msgid "set_volume.png"
msgstr ""

#: 007c2f7f0624403fb40e3cf85cd88e97 module.audio.AudioModule.record_wav_file:1
#: of
msgid "Record audio to a WAV file."
msgstr "将音频录制为 WAV 文件。"

#: 085929bffe264c0aa1a6f511681f5e8a module.audio.AudioModule.record_wav_file:3
#: of
msgid "The path to save the WAV file."
msgstr "保存 WAV 文件的路径。"

#: 6b7e5ae50de146f0817f18217ce3b553 module.audio.AudioModule.record:6
#: module.audio.AudioModule.record_wav_file:7 of
msgid "Duration of the recording in milliseconds (default is 3000)."
msgstr "录音时长（以毫秒为单位）（默认为 3000）。"

#: 2626c428381a4455b8ad5398519ce9ed module.audio.AudioModule.record_wav_file:11
#: of
msgid "|record_wav_file.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:16 32de33a86d2e4d289d623ec0fb445fe0
msgid "record_wav_file.png"
msgstr ""

#: e1d2eaae3bfb41cbb2e35fb81f1c1a4d module.audio.AudioModule.record:1 of
msgid "Record audio to a PCM buffer."
msgstr "将音频录制到 PCM 缓冲区。"

#: 30fb73dc367749e8bf5e13e5f81d76bc module.audio.AudioModule.record:10 of
msgid "|record.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:15 b4201763ff91480ead2fb80f6e3ad52c
msgid "record.png"
msgstr ""

#: 3738b4bc51f74f0e891e03e8bda30e9f module.audio.AudioModule.pcm_buffer:1 of
msgid "Get the PCM buffer."
msgstr "获取 PCM 缓冲区。"

#: 2069fafdd59842a1a2e1b2dfcc55f7c1 module.audio.AudioModule.pcm_buffer:3 of
msgid "The PCM buffer."
msgstr "PCM缓冲区。"

#: 1b2377eb5c5e44fb9f7e4c4cf6564b50 module.audio.AudioModule.pcm_buffer:7 of
msgid "|pcm_buffer.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:11 a49e2e0eff334055998dd514212dad75
msgid "pcm_buffer.png"
msgstr ""

#: f9a99c492a42495a89ff303bb96fe692 module.audio.AudioModule.set_color:1 of
msgid "Set the RGB LED color."
msgstr "设置 RGB LED 颜色。"

#: daa6c08564ad46fba66992193e9e56a2 module.audio.AudioModule.set_color:3 of
msgid "The LED number (0-2)."
msgstr "LED 编号 (0-2)。"

#: 8c11aa67c62241fdb0132be5987afed9 module.audio.AudioModule.fill_color:3
#: module.audio.AudioModule.set_color:4 of
msgid "The color value (0xRRGGBB)."
msgstr "颜色值（0xRRGGBB）。"

#: 5b39f3335f6148a8893d303ef761e4b1 module.audio.AudioModule.set_color:8 of
msgid "|set_color.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:19 fc01446256e04c92b68b75e4562b5fbb
msgid "set_color.png"
msgstr ""

#: 255690fc3d1448b3bba88b37f48f8441 module.audio.AudioModule.fill_color:1 of
msgid "Fill all RGB LEDs with the same color."
msgstr "用相同的颜色填充所有 RGB LED。"

#: a8bab0db46124d6eb5adaf85acd37b09 module.audio.AudioModule.fill_color:7 of
msgid "|fill_color.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:6 fb69d35f01fa4aa4bf4cb18622d7b98b
msgid "fill_color.png"
msgstr ""

#: b09bb9603fcb419ba132ca7c2a93fe12 module.audio.AudioModule.set_brightness:1
#: of
msgid "Set the RGB LED brightness."
msgstr "设置 RGB LED 亮度。"

#: ef425572ee554c8e84358c7a1025dde3 module.audio.AudioModule.set_brightness:3
#: of
msgid "The brightness level (0-100)."
msgstr "亮度级别（0-100）。"

#: 7486b71ecbf74486b5964f2503f47604 module.audio.AudioModule.set_brightness:7
#: of
msgid "|set_brightness.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.audio.ref:18 c6133d60a23b4a74af0b0df7e8affd04
msgid "set_brightness.png"
msgstr ""

